{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 주노글램핑 완주점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際には基準人数に対する料金が適用され、超過の際には追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合には、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペットが可能な場所を除き、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設がある場合は追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約は優先予約された件が優先されます。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準が適用されます。 入室の際にはバーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室、禁煙、グランピング、プール、バーベキュー場、駐車が可能で渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約の際には何人までが基準料金に含まれますか？",
            "answer": "予約の際には基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合には、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットが可能な場所を除き、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約は優先予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "入室の際にはバーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室、禁煙、グランピング、プール、バーベキュー場、駐車が可能で渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 395
    }
}